[炒哂車］Michelle Obama 話侵侵‘掟（非法入境）細路入籠’ 被左報FC 啲籠同政策係佢老公搞既

WASHINGTON (AP) — Michelle Obama assailed President Donald Trump on Monday for ripping migrant children from their parents and throwing them into cages, picking up on a frequent and distorted point made widely by Democrats.

She's right that Trump's now-suspended policy at the U.S.-Mexico border separated thousands of children from their families in ways that had not been done before. But what she did not say is that the very same “cages” were built and used in her husband's administration, for the same purpose of holding migrant kids temporarily.

MICHELLE OBAMA, on Americans: “They watch in horror as children are torn from their families and thrown into cages."

THE FACTS: The reference to cages is misleading and a matter that Democrats have persistently distorted.

Trump used facilities that were built during the Obama-Biden administration to house children at the border. They are chain-link enclosures inside border facilities where migrants were temporarily housed, separated by sex and age.

黑人係咁 仲話blm 笑死人

撐trump為道德？

我覺得不少民運人士支持他，只係因為佢攻擊我既敵人

奧也不見得真有道德，他對港立場是偏軟
奧巴馬表面受歡迎，但他在以聖經立國的美國卻放寬多項道德上事情。

任內白人至上激化，為trump的白人至上群組提價了土壤和養分

你估佢唔知咩 之前hollywood班撚樣出黎屌侵果時己經比人問點解係obama時期冇出聲 個個靜哂

律政司介入西灣河開槍警案 Twitter

唔怪得同支那咁 friend一撚樣

點扑得落

又block一隻泛藍民議員助理

算啦我都可能係錯誤印象，想講既係，就算好多事證明到trump不道德，例如當個少年監真係trump意思。 就當奧巴馬唔關佢事

都唔代表要反trump或撐奧

呢一刻，trump將中國同世界分割緊，我buy, done.

幫倒忙

抽水抽正火水

成家都係陷家產

左膠